新證據表明: Apple Watch Series 4供不應求

2018-09-26 23:10:21

文/ 陳知心
此前就有媒體預測，Apple Watch Series 4 將會在上市之後改變整個市場的遊戲規則。其他評測人士似乎對這一觀點表示認同，現在有越來越多的證據表明，這一點正在銷售中得到體現。

Apple Watch Series 4 的發貨日期已經推遲到 10 月份，知名蘋果分析師郭明錤最近表示，這款蘋果新產品的需求高於預期。今天的一份供應鏈報告稱，Apple Watch 的主要組裝商廣達在新機型的生產上已經達到了最大產能。
據 Digitimes 報道，蘋果公司現在要求它的二級手錶組裝商在生產 Apple Watch Series 3 的同時開始生產 Series 4。據業內消息人士透露，廣達電腦在中國東部常熟的工廠生產 Apple Watch Series 4 的產能已達到飽和。第二家供應商仁寶將於 2018 年 11 月開始量產新的蘋果手錶。
對於許多用戶來說，Apple Watch Series 4 是一款值得升級的產品，無論是在顯示屏幕尺寸上的增加，還是在使用允許更多複雜的錶盤方面。另外，自動啓動鍛鍊也是一個非常方便的功能。

Apple 已死

轉行專賣錶